# ページ

ActivDM のページ機能は的確で魅力的なコンテンツを素早く作成するためのツールです。フォームを通じてコンタクトを誘導したり、アセットのダウンロード方法を提供したり、または単に特定の話題に関する興味をトラッキングしたりすることに利用してください。

### ランディングページの機能

ActivDM のランディングページには素晴らしい機能が数多くあります。これらのページはA/Bテスト環境(詳細は後のセクションを参照ください)、他言語ページ、また定義済みのテンプレートやユニークなテンプレートでページを作成する事ができます。
